---
title: SMS aduan tayangan TV JRKL
date: 2012-06-14
categories:
- laporan
- sms
- JRKL
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 14, 15, 19 Juni 2017
  * Lokasi: Lampung

---

**Isi Laporan:**
  * JRKL|HANURA ANGGI SI BIANG KEROK 14 JUN 2012 SI BENYAMIN NJILAT TAI BURUNG. SAYA JD JIJIK. 
  * JRKL|B.Lampung Redyson On The Spot tgl 15-06-12 di Trans 7 durasi iklan mencapai 30% acara, <br> ada yg 11 menit dalam 1X waktu iklan. Melanggar SP3SPS 2012.
  * JRKL|ANGGI HANURA HITAM PUTIH 18 JUN TRANS7 DEDY COURBUZER MAKN MAKNAN ANJING. NANTI ANK2 YG TDK MENGERTI IKUT2N MKN MKNAN ANJING. 

